老衲頭先響應習近平新時代中國特色社會主義思想打到老婆入深圳人民醫院ICQ

呵

ICU定ICQ呀？

Ho ball

打老婆, 世界第一休閒活動

型

簡直牛B死了